大陸啲免檢醫護入住沙田帝逸酒店?

今晚沙田帝逸酒店有30間房比大陸啲免檢醫護黎香港住?

北角、沙田重災

手足藏有雷射裝置 判監一年